凍到頂唔順去左避寒中心了

香港啲濕凍好勁

排緊隊